有啲歌第一次聽好驚豔，聽多會悶；有啲歌唔算好好聽，但聽極都唔會厭

大家有咩歌係可以聽好耐?
拋磚:
張敬軒 餘震

明年今日 曲詞都可以聽好很耐

陳奕迅有好多歌都係百聽不厭

柳重言 黃金時代都不得了

灰色軌跡
誰伴我闖蕩

基本上呢十幾年一低潮同唔開心聽返會不自覺流馬尿，好似有人安慰緊我咁

Mews - Comforting Sounds
Tk - Unravel
張敬軒 - 櫻花樹下 百年樹木

張敬軒 塵埃落定， 不吐不快 ，井
L'Arc-en-Ciel honey，叙情詩

聽唔厭嘅肯定係好好聽先會咁架啦。。。多餘。。

Beatles let it be / hey jude
Westlife beautiful in white
Beyond 海闊/灰軌
Tusbasa wo kudasai (翼をください) , 另hayley westenra翻唱嘅英文版好正
歸根究底都係曲好歌先好

留多首 澤仔 最後祝福

Supper moment 大丈夫
反而小伙子我聽一兩次就唔想loop
大丈夫每聽一次都

聽極都唔厭：
半島鐵盒
晴天
黑色幽默
你聽得到

到底周杰倫係咩構造

So close
Whole new world
You cant take off my eye
Somewhere over the rainbow
I am loving you
Yesterday once more
My love will get you home
假如真的再有約會
井
歲月靜好
老了十歲
只是太愛你
My way
風起了
春秋
我的天
心有獨鍾
至少還有你
祝君好
李香蘭
聽海
我的姓氏你的名字
留白
記得
勇氣
童話

不來也不去，細個聽覺得好普通

其實大台套愛情來的時候1糸列D歌其實都唔錯

林宥嘉 - 兜圈

小鳳姐 《喜氣洋洋》